## CityHunter (Complete Edition) Subtitles
source: 
[URL1](https://mangahot.jp/site/works/j_R0006), 
[URL2](https://web.mangahot.jp/works/detail.php?work_code=j_R0006) 

1.栄光なきテンカウント!の巻

2.ＢＭＷの悪魔の巻

3.大きなヘマ!の巻

4.手を汚すのは おれだ!の巻

5.闇からの狙撃者!の巻

6.恐怖のエンジェルダストの巻

7.死のブラックリストの巻

8.ステキな相棒!の巻

9.反撃の微笑!の巻

10.ブタにはダイヤ!の巻

11.将軍の罠!の巻

12.死の烙印!の巻

13.不死身の悪魔!の巻

14.悪党には なにもやるな!の巻

15.危険な家庭教師の巻

16.憎い　あいつ!の巻

17.小悪魔の悪あがき!の巻

18.アンバランスギャングの巻

19.待ちつづける少女の巻

20.殺し屋ダブルキャストの巻

21.そして少女は消えたの巻

22.裸足の女優の巻

23.撮影所パニックの巻

24.炎の女優の巻

25.勝手なやつらの巻

26.本気でロケーションの巻

27.揺れる心の巻

28.亡霊を撃て!の巻

29.とんだティーチャーの巻

30.いいだせなくて!の巻

31.ネバーエスケープ!の巻

32.思い出のキズ跡の巻

33.過去の真実の巻

34.笑顔の報酬の巻

35.鐘とともに運命が!の巻

36.その女に手をだすな!の巻

37.ワン・オブ・サウザンドの巻

38.下半身にはかなわない!の巻

39.ハーレムの危険な野郎の巻

40.なんたって執念!!の巻

41.くさ～～い秘密兵器!の巻

42.恐怖の男センサーの巻

43.二発の執念!の巻

44.ギャンブルクイーン!の巻

45.哀愁のギャンブラーの巻

46.ギャンブラーバンパイアの巻

47.危険な勝利!の巻

48.天才の誤算!の巻

49.恋のアフターサービスの巻

50.アイドルは走る!の巻

51.気になるあいつ!の巻

52.謎のミニスカート!の巻

53.最悪最低のできごと!の巻

54.恋は盲目!の巻

55.結婚宣言大パニック!の巻

56.危険な国からきた女!の巻

57.かわいい家庭教師!の巻

58.恋のフライングの巻

59.エマリアの掟!の巻

60.甘い裏切り!の巻

61.愛と苦しみの果て？の巻

62.空とぶオシリ!の巻

63.とんでる博士!の巻

64.マジカルトリック!の巻

65.とてもとってもご苦労さん!の巻

66.サンチョスの反乱!の巻

67.心に咲いたチューリップの巻

68.天使のほほえみの巻

69.愛ってなんですか？の巻

70.鋼鉄のデート!!の巻

71.獠ちゃんの恋愛講座の巻

72.お医者様でも草津の湯でも!!の巻

73.初恋の巻

74.思い出の渚の巻

75.パパと呼ばないで!の巻

76.ひと目あなたに!の巻

77.オーディション中止!?の巻

78.意外な黒幕!!の巻

79.思い出は鮮やかにの巻

80.掠奪してきたひとりの花嫁の巻

81.アブナイ解毒薬の巻

82.復活なるか？の巻

83.喜多川、動く!の巻

84.復讐は完璧に!の巻

85.旅立ちの巻

86.看護師には手を出すな!の巻

87.バラ色の入院生活!?の巻

88.香の看護師物語の巻

89.林檎たべませんか!?の巻

90.ごめんなさい…の巻

91.さよなら…そしてコンニチハ!の巻

92.ある夜のマチガイの巻

93.香チャン気をつけて!の巻

94.ブラジャー大作戦!!の巻

95.槇村の忘れものの巻

96.獠…その受難の日の巻

97.囮大作戦の巻

98.獠の純情物語の巻

99.美人キャスターの実力の巻

100.獠のレポーター修行の巻

101.やさしさ猛吹雪!?の巻

102.なんて素敵にパートナーの巻

103.トラブル・スクープ!の巻

104.ニュース速報・礼子の場合の巻

105.出逢って恋して占っての巻

106.シンデレラの見る夢は…の巻

107.怪人Xの正体の巻

108.暗闇でボッキリ!の巻

109.はい、チーズ!!の巻

110.占いなんて大嫌い!?の巻

111.海坊主からの依頼の巻

112.海坊主の置き土産の巻

113.やさしさ入道雲!?の巻

114.海坊主とバイオリンの巻

115.スネーク現わる!の巻

116.ラストコンサートの巻

117.香チャン狙撃さる!?の巻

118.不器用な告白の巻

119.槇村なら…の巻

120.ＳＡＹＯＮＡＲＡ…の巻

121.がんばれ!香ちゃん!!の巻

122.越してきた女の巻

123.ただ金のためでなく…の巻

124.動き出した犯人の巻

125.日本一軽い男の本領発揮の巻

126.ラブラブ大作戦!の巻

127.ジェラシー寸前の巻

128.ハーレム地獄の巻

129.ＴＯＫＹＯデート・スクランブルの巻

130.もっこり度チェックの巻

131.愛は誤解の中に!?の巻

132.王女誘拐!?の巻

133.告白のエアポートの巻

134.越してきたおとなりさんの巻

135.舞子のマイ・ボディーガードの巻

136.ザ・オーディションの巻

137.本能のおもむくままに!?の巻

138.守ってあげたい!?の巻

139.サクセスは遠く!?の巻

140.恋人はシティーハンターの巻

141.勇者と腰抜けの巻

142.ドア越しの告白の巻

143.秘密のバイト君!の巻

144.懲りない葉子サン!の巻

145.仮面の男の巻

146.暁のＭＥＭＯＲＹの巻

147.やってきた春の巻

148.眠れぬ夜のためにの巻

149.香ちゃんの初デート!の巻

150.危険なふたり!の巻

151.ショック・ショック!の巻

152.許してくれ…の巻

153.墓地のナンパニストの巻

154.あねさんは女子大生!の巻

155.愛が見える風景の巻

156.悲しき未亡人の巻

157.花火をあげろ!盛大に!!の巻

158.白いキャンバスの巻

159.海ちゃんたら色男!の巻

160.海坊主にゾッコン!!の巻

161.史上最大の作戦!の巻

162.赤ちゃんスクランブルの巻

163.海坊主の愛情の巻

164.海坊主が愛した女の巻

165.スーパー乳母と哀しい天使の巻

166.前門の美少女、後門の虎!?の巻

167.やっぱり素敵な冴羽さん？の巻

168.すねた紗羅ちゃんの巻

169.亜紀子さんの恋心の巻

170.勇気をください!の巻

171.再び空とぶオシリ!の巻

172.獠、敗北す!?の巻

173.人質になったもっこりの巻

174.プロのプライド!?の巻

175.泥棒勝負開始!!の巻

176.鏡の秘密の巻

177.ビル街のコールサインの巻

178.ふたりの探偵さんの巻

179.夢の家へようこそ!の巻

180.こずえの大作戦の巻

181.こずえの夢の巻

182.夢の中の憧れの男の巻

183.憂いのMy Sisterの巻

184.姉妹のきずなの巻

185.香ちゃんのトラバーユ!?の巻

186.指輪に秘めた夢の巻

187.獠さん、出番です!!の巻

188.さよならの向こう側…の巻

189.セーラー服パニック!の巻

190.プロポーズ狂想曲!?の巻

191.疑惑のデートの巻

192.嫌い帰れも好きのうち!?の巻

193.武田老人ついに語るの巻

194.怒りのマグナム!の巻

195.17年目のおばあちゃんの巻

196.ふりかえったＯ･ＳＨＩ･ＲＩの巻

197.遠い昔にジャングルで…の巻

198.涙のバースデーの巻

199.デーティングインフェルノ!の巻

200.夜明けの告白の巻

201.女心を知るものは…の巻

202.愛は銃よりも強く!の巻

203.明日へのリバイバルの巻

204.お嬢さんにパイソンを!の巻

205.嗚呼、地獄の特訓の巻

206.ホテル街の007の巻

207.おじさんの秘密の巻

208.秘密のお守りの巻

209.天下無敵の女探偵誕生!?の巻

210.飛ぶのが怖い!?の巻

211.香と獠の危ない一夜の巻

212.飛べないスイーパーの巻

213.Fright, Flight（恐怖の飛行）の巻

214.エアポート’89の巻

215.大空の告白の巻

216.天使の落としもの!?の巻

217.あたしがママよ!?の巻

218.涙の母娘再会!!の巻

219.憧れのうしろ姿の巻

220.香、努力する!!の巻

221.決闘!蝙蝠V.S.獠!!の巻

222.背中にさよなら!の巻

223.依頼人は幽霊!?の巻

224.ふたつの顔をもつ女!?の巻

225.暗闇でドッキリ・デートの巻

226.鏡の中のもうひとりの私!?の巻

227.炎の中のピアニスト!!の巻

228.Play it again, Mami! －あの曲をもう一度!－の巻

229.獠の「愛は地球を救う」!?の巻

230.美女と野獣!?の巻

231.愛と悲しみの誘拐犯の巻

232.港の決闘!!の巻

233.涙の街頭募金の巻

234.突然の出会い!!の巻

235.狙われた少女の巻

236.揺れる乙女心!?の巻

237.おかしな大追跡!!の巻

238.引き裂かれた心の巻

239.山荘の悲劇!!の巻

240.強く、堅い絆の巻

241.あたしをナンパした女!?の巻

242.マイ・フェア・獠ちゃん!?の巻

243.香が水着に着がえたら!?の巻

244.美しき標的!!の巻

245.コートの秘密!?の巻

246.華麗なる脱出!!の巻

247.生きるためのファッション!!の巻

248.都会のシンデレラ!!の巻(前編)

249.都会のシンデレラ!!の巻(後編)

250.殺したい男!!の巻

251.心に秘められた刃!!の巻

252.暁の決断!!の巻

253.過去の傷跡の巻

254.賽は投げられた!!の巻

255.リョウを信じろ!!の巻

256.死の気配!!の巻

257.勝敗の行方!!の巻

258.賢者の贈り物!!の巻

259.祖父、現る!?の巻

260.もっこりの血族!?の巻

261.狙われた獠の許嫁!?の巻

262.誘拐されたじいさん付下着!!の巻

263.卑劣な罠!?の巻

264.ふたりのシティーハンターの巻

265.I must change my life.の巻

266.伊集院隼人氏の平穏な一日の巻

267.冴子のお見合い!!の巻

268.アニキの残像!!の巻

269.探りを入れろ!!の巻

270.すれちがいの中の脱出!!の巻

271.変えられた台本!!の巻

272.命懸けのパートナーの巻

273.失われた過去!!の巻

274.死を呼ぶ暗示!!の巻

275.渚のプリンセス!!の巻

276.意外な暗示伝達者!!の巻

277.奇跡の生還!!の巻

278.思い出を消して…の巻

279.ハートマークの逃がし屋!?の巻

280.恐怖の運送!!の巻

281.密室の恐怖!!の巻

282.暗号を歌う女!?の巻

283.あきれた大逃走!!の巻

284.あなたをパートナーに!!の巻

285.もっこり十発の陰謀!?の巻

286.美樹ちゃん、危機一髪!!の巻

287.消えたもっこり!!の巻

288.獠と恐るべき似た者姉妹!!の巻

289.あなたの全てを知りたい!!の巻

290.父、来襲す!!の巻

291.疑惑の関係!!の巻

292.卑怯者!!の巻

293.二人で一人の心!!の巻

294.獠の”マブダチ”!!の巻

295.おかしな二人!!の巻

296.揺れる男心と女心!!の巻

297.本気と本音!!の巻

298.ホントのパートナー!?の巻

299.愛を捕まえたい!!の巻

300.おまえへの…の巻

301.写真を巡る思い出!!の巻

302.悩めるシュガーボーイの巻

303.優しくて、あったかい背中!!の巻

304.兄の分身!!の巻

305.悲しき旅立ち!!の巻

306.涙のペンダントの巻

307.狂気の男!!の巻

308.戦いの前夜…の巻

309.嵐の前…の巻

310.地獄への出航!!の巻

311.魔船の意外な虜!!の巻

312.悪魔のショー!!の巻

313.愛と憎しみと…!!の巻

314.ペンダントの記憶!!の巻

315.決着!!の巻

316.生きる約束!!の巻

317.息子よ!!の巻

318.地獄からの生還!!の巻

319.ヒーローの怪我!?の巻

320.かわいい天使!!の巻

321.本筋から外れた攻防戦!!の巻

322.飲まれた鍵!!の巻

323.ワンワンスイーパー!!の巻

324.にせＣ・Ｈ登場!!の巻

325.香の家出!!の巻

326.Ｗもっこり大暴れ!!の巻

327.W夜ばい作戦発動!!の巻

328.疑惑の香り!!の巻

329.ミックの苛立ち!!の巻

330.暗殺決行!!の巻

331.かみあう二人!!の巻

332.素直な気持ちに!!の巻

333.ウェディング・ベル!の巻

334.血染めのブーケ!!の巻

335.何が何でも…!!の巻

336.FOREVER, CITY HUNTER!!の巻（完結）
